星之子陳易希 冠軍科技董事

冠軍科技（092）文化產品再撇賬40億，董事名單之中，「星之子」陳易希為公司獨立非執行董事，他回覆本報記者查詢時表示，作為公司獨立非執行董事，不能透露太多，「入邊內部啲嘢好似唔講得」，而被問是否知悉有4個月撇賬83億的事件，他則指要「問一問主席睇下可以講啲咩」。

陳易希是於2017年6月14日起成為冠軍科技獨董，於截至2017年6月底期間的酬金為6,000元，因此估計陳易希擔任獨董的每月酬金大約1.2萬元。

D條撚樣一世好運

佢前世應該係大慈善家

讀書唔叻 但已經搵既錢係全鳩登加埋都比唔上

每月 1.2萬

唔識乜野係非執董？

多過誠仔架啦

12分

2006年5月26日，陳易希得獲香港科技大學破格取錄入讀電子及計算機工程學士課程，於中學五年級畢業後可以免修兩年預科（中學六年級及中學七年級）課程而直接升讀大學（然而，他需要經過大學先修班方能夠進入大學一年級），為該校創校15年來首次錄取的中學五年級畢業生。然而這引起了爭議，因為當時香港科技大學決定破格取錄陳易希時，他的會考中仍然有英語會話科未完成。同年7月，陳易希在香港書展發表其自傳的新書名為《摘星少年陳易希》成為銷量最佳作品之一。

疑陳易希會考低分仍取錄影響
科大勒住棄收數學天才

天才小發明家陳易希會考低分仍獲科技大學破格取錄，引起爭議，一名被指是數學天才的中學生疑遭拖累，據了解，科大理學院原本考慮破格取錄一名在數學極具天份的中五資優生，但近日考慮多項因素後，決打退堂鼓不取錄該學生。有教育界人士促科大不要屈服於輿論壓力，應堅持提供更多渠道予有潛能青年提早入大學。

知情人士向本報透露，科大理學院去年在教育統籌局舉辦的數學資優班上，發現大埔羅定邦中學一名當時就讀中四的學生，在數學極具天份，擁有超卓的解難能力，雖然對方沒有贏過多少國際獎項，科大仍積極考慮提早給予條件性取錄，只要該名學生明年會考成績達到科大要求的基本成績，即可順利入讀數學系。

補充 中英文科 同時不合格

你唔記得wiki wong都係巴打咩?

講乜鬼全鳩登?

開完個post 上1 2日都計既 你不如連cd rom都計

中國語文科及英國語文科（課程甲）等第為U（即不予評級）

係 我酸緊

廢青笑成功人士。

佢個app有條黑邊，係唔係iPhone Only果種app

咁要做夠乜先算巴打?
你唔該俾個list黎

有acc, 開過post都唔算, 你講晒

有冇人同我一樣睇左陳冠希

右下角有 x2 個圓圈

陳易希呢個垃圾
當年整左個柒到爆既垃圾盲人杯當創作
上網一早大把呢d idea

你鐘意算就算 理唔到咁多
我唔會阻止你自己慢慢搵list

其實佢個 d 野係鴨記三、四百蚊有得買
如果肯用淘寶可能百幾有交易

有水喉射你話之你整咩出黎

Ching 俾大家睇下你幾有料
你又整過乜野

成行都屌鳩佢，但大把u grad跟佢搵食

利申:發夢喺佢隔離office返工

香港版tony stark
一張論文都未出過就出黎吠
是但一個gard school學生都可以撚到佢入後巷

水喉咪就係全港納稅人

新民黨員+老豆係中聯辦飯局坐上客

睇下創科局創局會員 星之子 既作品有幾創新

佢啲所謂發明同product垃圾係撚人都知啦
又係個啲報紙佬吹兩句就追住人個袋來奶嘅戇鳩仔

政府用 windows 都係用緊納稅人錢買 license
所以應該改晒用 linux

老千

淘寶大陸人啲發明仲有創意過佢多多聲

佢整既野係垃圾 係人都知 你無錯
但我係笑樓上條友係失敗者
咁樣都叫奶陳易希
真係唔知邊個戇鳩
你個世界得黑白色？

中學整部垃圾機械車夠佢搵成世錢

遲下要講「我見過星之子，我真係見過」啦

星之子成日去攞靈感

都唔知你噏乜鳩
你都識得講佢啲野垃圾, 即係最上面個留言只係好簡單以事論事嘅三行字
你又唔識留言條友, 就憑佢講真話就睇得出佢係失敗者?
再講佢個意見只有啱同唔啱, 啱嘅話霍金定阿甘講出來都係啱, 佢講啱左你仲要無端端笑柒人, 唔係想奶猩之子係乜野?

陳十三都有人支持

唔怪得舊登時 Beyond vs 肉棒堂都55波

呢條垃圾到而家都仲係用緊 WIX 黎起自己公司網站

科技企業喎 ?

有幾撚高科技呀? 睇過?

認真條友真係好命水
明明無料都比政府傳媒ust推到上神枱

典型保皇黨黨員享受緊既政治分贓

呢條友仔啲產品發明都幾濕鳩下
俾人科下水吹幾句就有份
但放上市場一定無價值
另外唔明人地破格收某方面有才嘅人唔得
成日話香港人讀死書無撚用
你依家又岀動埋群眾壓力搞人無得收生
唔明科大怕乜

條撚樣讀科大個陣晚晚屈蛇訓女宿
做free rider, 除左屌閪乜撚野都唔識

佢以前有條女係觀塘，肥婆黎。

表哥係佢同屆。

條友係好命，CE/AL年代大學收人係想收就收，當年科大校長又睇得起佢。

依家既話無33222都唔洗諗學到佢咁，除非你剩係中文2，其他5或以上。

連登仔平時又屌香港教育制度要學哂雙語唔可以淨係讀理科 又話政府各界唔重視科研人才
陳易希就算符碌都係靠自己 唔似連登仔一味淨係葡萄話人靠運

有人做好過冇人做
果時水火箭仲上哂頭版

成功需符碌，乜咁多人而家先知

睇錯陳冠希

成班起度酸 講到人地咁垃圾，咁你又唔試下做？

你知唔知咩叫符負

唔係負碌既 有心造個樣板人 佢老豆去到中聯辦飯局唔係咩偶然事

冠軍科技（092）昨日公佈為其「可作交易之文化產品」減值40億元，並於去年下半年之中期業績反映，連同去年公佈業績文化產品大幅減值43億，即短短4個月內共減值83億。股價今早曾急挫17.89%，低見0.78元，最新無升跌，報0.95元，暫成交132萬元。公司市值只得4億元，但就文化產品減值83億元，相當誇張。

最神奇係佢無咩特別才能同成果
但靠中學個比賽
入到u 到處拎下funding
畢業周圍cap下水 但d設計樣樣都係抄人
同埋好低級 連fyp既程度都無

今時今日仲向下炒正一老千股

cls
造數造到咁撚誇張

酸到

唔係話撐佢
但連登仔成日講讀咁多書都冇撚用,都係做奴才
一樣買唔到樓,人地讀書屎又買到樓就係咪應該叫叻仔
只少係另一方面有佢既叻,可能係吹水擦鞋作大,但連登仔呢樣都唔夠人黎就冇計啦

陳家珮同鄭泳舜係咪叻仔叻女先
佢地背景相似

吓？你都識講條陳易希整嘅野係垃圾，咁佢話陳易希垃圾你又點睇得出佢係失敗者？ 自己柒左就認啦，唔係奶陳易希

你識講佢發明濕鳩，咁佢成績又差，咁佢有咩才能值得大學破格收？

問心 正常人寫呢個網收到幾錢
如果政府唔知點樣招標出七位數字又點睇

係既, 香港地淨係可以笑人窮, 人地搵到錢就笑話得

如果香港既創科係以星之子為首, 咁真係笑大人地個口

同痕仔一樣, 正苦要搵人做role model, 冇料都推佢上去, 有咩contract都益左佢先梗係叻囉

就算符碌都係靠自己

陳易希係科研人才

弱撚柒智，評跑馬要跑得快話隻馬先評論得?
踢波要叻過美斯先可以評論?
佢d野周圍抄都唔屌得?有撚病
仲有咁多弱智仔正評你段說話，真係無撚得救

跟撚本就係，佢本身根本係廢，係政府照住

笑你老母咩弱智仔，失敗得過你

條友跟本on能鳩，陳易希d野廢係人都知

棵變色聖誕夠整左七位數字

係淨係變色果part, 唔計個場地

仲要響現場用到壞撚左

你比一半搵是但一間U cs既寫都好過佢

笑佢抄人整隻垃圾盲人杯就係失敗者，佢老母生佢出來真係多9餘，無智商同無邏輯

條友串過馬能,讀譚李麗芬

命好係咁

話你戇鳩又驚你嬲
點撚樣靠自己呀?

最初部機械人本身就係團隊合作：
就讀中華基督教會譚李麗芬紀念中學的陳易希，與七名同學研製「智能保安機械人」

靠自己？我淨係到呢條濕鳩會考十二分，仲要中英文唔合格都入到UST
連Syllabus A英文都炒撚得，咪就係靠自己囉

話自己科技公司，連公司網站都係用阿婆都整到既Dummy網黎整
真係笑撚死人

個post見到咁撚多人幫陳十二講野 真係證明連登會然有幾高汁
不過同陳十二一樣 都係咁撚無知無恥

其實呢樣就係連登仔所講既人脈 識人好過識字
當你出左名後 冇料都好你都會識左班人
之後應酬下慢慢搭上搭
攪攪下變埋董事
問心做你阿頭有幾多真係叻呀 大把廢老都係咁

想問下 佢到底咩hon grad

讀譚記就知佢係乜人,鄧佢d隊友慘

屌你老母真係傻鳩來，照你條傻鳩邏輯，你咪又係失敗者
你又快d俾大家睇下你幾有料
你又整過咩野

現實版行運超人

lm

其實佢最叻嘅唔係科研,佢最叻係包裝自己.係香港識包裝重要過有實學真材,你睇水煎包火燒心之流就係當中表表者.

同痕仔一鳩樣, 當年火燭又唔係死淨佢一個, 然後比正苦點中做青年人梗範

佢嗰期有個又係發明比賽攞獎
人地香港讀完過埋外國讀phd
讀完返黎香港自己開公司做幫到人嘅醫療產品
佢都無呀星之子咁多報導吹捧
陳十二整變色聖誕樹咋

我認同佢所謂既發明都係垃圾 我話緊連登仔一味話佢冇用 葡萄佢又話讀理科搞科研乞食搞撚笑姐
話佢靠人脈靠運上位又點 佢完全冇做野機會就會到？
佢識得利用自己既cv搵到商機 消費自己既知名度黎搵錢 咁已經係佢眼光
連登仔中學既時候讀理科係到打緊lol定打緊飛機呀？ 係到笑人發明垃圾車同發光樹
話政府同商界唔重視科研但人地又dum資源資助個呃飯食既垃圾 咁你地做過咩實績出黎？話好多科研人才發明好多野但冇人發掘的確係問題 但唔係你地連登仔乜鬼都唔做係鍵盤面前否定人囉

一樣

垃圾，悔辱科研

如果市場係現實既，點解佢會愈做愈掂？

公司買黎做吉祥物

年中兩登都唔少佢負評既post
又話佢沒料 人品差
但人地就愈反愈紅

水喉來自政府,愛國機構project

佢讀緊書已經有人搵佢宣傳政改
又點爭取法

共狗

總之坐係創科局果班都係牛鬼蛇神

蓋ching理性討論

其實點解個機械人唔係佢自己整哂 都將粒星用佢個名命名

點睇都知呢條友仔肯定唔係靠運上位啦

駁晒路做樣板人啦

中學生都得啦

佢公司幫政府寫出嚟個網站仲要唔responsive

用電話一上，屌你老尾我懷疑自己返左十年前

當年森美比小儀定小儀老母水佢買冠軍科技
結果
自己睇十年圖

最緊要有光環
點解馬場巴士意外受傷有30萬
普通巴士撞車就乜都冇

有錢又點，會考唔高分
一世都被連登仔睇唔起，一世都被連登仔笑柒

仲要"利用自己既cv搵到商機 消費自己既知名度黎搵錢"都係靠實力同值得鼓勵仿傚

越反越撈得

唔知有朝一日會唔會撈埋個創科局局長

呢個

大家幫佢加下clickrate 啦

唔出奇
我估回歸前後就做到